金斯堡等一伙美国人

法国作家（名字忘记）拿来阿尔托的《终结上帝审判》的录音，金斯堡等一伙人聚过来，大家一块听，一开始带子放反了，一连串完全听不懂的声音，他们很佩服，这家伙真的发明了新的语言。后来发现放错了，调整之后，听到了原文。原文的力量自然也不用多废话。垮掉派团伙后来又在美国组织了集体的聆听会，法国作家说，这盘带子为大西洋两岸的交流起到了重要的作用。（在一酒吧等人，翻书架看到的八卦，金斯堡论坛一书里。）